點解男扮女就係易服癖 女扮男就溝死女

利申冇歧視LGBT
只係有時唔明點解好多女寧願揀好似男人既女人但唔揀真係有撚既男人

Transvestic fetishism

啲女傾向唔玩J掛，但男既唔鍾意玩燃

男又唔玩女又唔玩，咁咩會玩

樣問題 你男扮女 扮到好撚似女人 同你全身毛呀叔扮女人都兩種感覺喇

再似都會俾粒喉核出賣

Shemale

冬天到,有頸巾,
一逢冬天被人叫靚女既機會爆增

因為男扮女裝係搏屌
女扮男裝係駁屌

我都唔知自已Up乜春

用口同用鳩,我明喎

諗起之前個日本偽娘

我本身睇得明，但聽完你講之後又好似唔係好明

學術台既巴打道行真係好高深